連登第一屆睇圖估地方大賽

月球

白矮星

樓豬 我夠唔夠老友

愛琴海

第一張唔係

冰島？

yes

Budapest

Stockholm?

麗閣邨

最尾果張已經夠估...
超sad and feel sorry about the children

no but also sweden
malmö

Budapest?

請估

噢 之前去過同一個火車站，但係唔認得

再黎

應該北歐？ 我估瑞典

淨係見到對面有人有女女長頭髮

個個火車站咁都既樣架啦

我都唔係好exactly記得喇

由最難到最易估
無人估到我再畀tips

第2個國家 都係由最難既開始post

第3

樓豬對呢個地方印象應該好深刻

冰島個間食鯨魚嘅餐廳

（我路過覺得靚影張相咋 窮撚食唔起

Post返過黎 請估

London,buckingham palace

Auschwitz?

唔少博物館都有一樣既野

綠色粒點係英女皇

Post多張 大路地方

果然黎得呢度都係天灰

最後走嗰陣有耶穌光

Cologne

Barcelona

超簡單

呢個應該難d，唔同國家嚟

喵

Prague ?

丹麥frederiksborg

copenhagen christiania?

Porto

Natural museum?

最後個張好似係wineglass bay

好易

勿相認

Kiruna , Sweden

Oslo

第二張澳州睇企鵝？

最尾兩張係Bergen ?

推

錯

九州新幹線
利申：未去過哩個站

海王星

yesssssssss

diu u

Uranus

你地

第二張係Copenhagen

第一張粉嶺官立中學出面

係呀

第二幅係咪Czech Republic

咁少人玩嫁

想知係邊

俾多張難估既先

第2張seville黃金塔？ 有張係lisbon castle?

最尾西班牙Segovia?

2 Hallstatt?

第一張Austria Hallstatt

quote錯

1 Ronda
2 Torre del oro (上面巴打講咗)
3 ?
4 Alhambra
5 Segovia

勁呀，去過晒？
第三都係Seville
去過一定有印象

淨係去過Seville 同Granada, Ronda係friend去過咋

第三真係無見過...後面係唔係Alcazar?

難度據高少少
小籠包估到就好撚勁

[img]

講真 你貼d大路風景相google下就有

我有印象 嗰個咩最大型木建築

南京第一張

第三張布拉格

1. Budapest
2. Hallstatt
3. 國王湖？
4. salzburg

第一幅丹麥
第三幅Prague

第4幅 上海佳家湯包

求秒

第三bran, romania

痴撚線，佳家湯包都估得中

估到我切

哲學之道

保加利亞

第一幅 挪威Bergen

belgrade

出圖既朋友, 可唔可以一張一張咁出, 一串咁出估到都唔想Qoute黎答

勁

你都岩
一串咁出搞到好難睇

你把嘢喺我喉嚨度拖落去啦，唔需要猶疑架啦！

3. Hohenschwangau

[/quote]

yes[/quote]

絲打呢幅相果度好岩七警同香港警察住

yes[/quote]

絲打呢幅相果度好岩七警同香港警察住[/quote]

佢地竟然搵猶太人黎俾

有支北韓國旗係圖入面

Berlin國會大樓

姐係邊到?

conwy

第一張 火星

我話啱啱屙完尿，休番條褲呀....

西遊記拍攝場地—寧夏鎮北堡西部影城